薯片叔叔：推廣人民幣作儲備及結算課幣

人仔啪啪啪！人仔啪啪啪！人仔啪啪啪！

選特首嘅嘢幫雜種打吓飛機係啱嘅

打手：淋病冇話唔推

冇人理

之前已經跌到第六

冥幣唔係大宗商品交易貨幣，外國儲嚟買毒奶粉定係毒霧呢?支共賣嘢比人都用美金計價收美金，選特首嘅嘢係要噏得就噏，主要講比雜種聽嘅啫，冇市民嘅事

仆街啦你！
仲要冥幣